突發！我老豆叫我去大灣區發展！

琴日同佢傾計
佢話大灣區好有發展空間
可以打本比我做生意
但係我完全唔想

開百里x

北里香

唔好 真心

百里香咁好生意使乜走

百里香北漂

上次中午食百里香 4個frds一齊食到肚屙

百里香（大灣區分店）

literally慘過翻印度

百里x皇牌鯇魚刺身
甜品寄生蟲

慘過番印度

有無去睇屯門黎景成

聽聞灣區幾仇視南亞人

Thyme at Shenzhen

屌你老母黎荃灣開

係
我成日係網上發佈反中言論
我驚一過深圳河就被人塔咗

千里臭

香港都係大灣區一分子

仲有逆滲透淨化前海灣生蠔配番茄莎莎

今次真係慘過返印度

究竟係百里香定一滴香

之前睇新聞，大灣區好唔掂窩

我都覺
大陸最興今日一套 聽日第二套
隨時今日打點好哂d野
第日就完全廢哂

原來百里香家族生意黎
父幹過印度